唔知點解我搵唔返個不推文制

如題
今日更新完 唔知點解我搵唔返個不推文制 係取消左定係我眼殘?

你試下應我就OK

我明了 唔該哂

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

j

1

試機

試